小心班狗放tg

淘大班藍絲好似走L曬
和理非小心popo出tg

睇路啊大家!!!!!

大家小心帶口罩

聽日見！

要小心但唔會叫散水
但藍絲走哂真係會放tg

支持!!!!

相信前線
戴口罩!!!!!